西記者：美斯是史上最大背叛 船在沉他跳船逃跑

西班牙記者伊度-奧吉雷稱，美斯如今要求離隊的舉動，是足球歷史上最大的背叛。

奧吉雷在西班牙電視節目《El Chiringuito de Jugones》中說：「在我看來，美斯所做的，是足球歷史上最大的背叛。」

「巴塞隆拿的球迷們不該受到這種對待，美斯在拋棄他們。」

「現在美斯應該召開一次新聞記者會，說：我將要留下，因為我在這裡有美好記憶，我知道這傢俱樂部對我意味著什麼。」

「當這艘船在沉沒時，美斯卻要跳船逃跑，他不應該現在離開。」

幫你風光十幾年
球員生涯最後兩三年走=背叛

反而覺得美斯似當年嘅古天奴

唔係船沉小花走
係小花走船沉

入黎睇疤迷留言的

搞笑

好明顯，小花走，成個西甲價值即跌

船沉都唔走，愚忠

瓜菜仆街啦

無美斯，依十年食緊谷種

國家隊已經成日彈出彈入啦
唔係而家先知呀

不要讓美斯跑了

船在沉，唔跳船逃跑，唔通一齊沉?

對國家都唔忠誠 何況收錢打工？

成個西班牙都好驚美斯走

原來西人會同架船一齊沉

下？國家？

走埋西甲冇人睇 C朗走冇緊一大堆

明明係法比加斯，搭左阿仙奴隻沈船，走又話人25。 美斯起碼仲有差唔多成億年薪，法比冇。

怨婦

終生監禁咩 cls

問題係球會一定有D野先走姐
上年仲戇鳩比垃圾踢出局啦
西甲走埋美屍冇哂吸引力

鐵達尼號都有好多人背叛 捉番佢地去binc

以後d球王真係唔好踢死一隊, 三四年好轉一次會

你明唔明我咩意思先

敗走論又來

還乜都還曬啦咁多年

船沉都唔走，想變世越號？

無阿仙奴佢應該廿歲都未上到
唔好過euro2008
有無份踢2010世界盃都未知數

船在沉都要攬住人哋一齊死

冇巴塞俾錢打激素，美斯都仲係有侏儒症啦⋯⋯（好似係

on9 無美斯巴變咗中游好耐

點解皇馬可以放c朗走左 隊波仲可以爭冠
巴塞冇美斯唔知會點

巴塞正在禁錮美斯

比錢佢個個唔係bartomeu

CLS巴塞都ON9

球霸阻撚住班後生
冇左霸，古天奴，基沙文生哂

即係打到死為止都要留係度，但相反球會就可以隨時賣你下話?

2:8
都唔係沉船

聯署支持封殺微信同TikTok

點解唔做阿jack
個個懷念佢

無疤狗
小花一米高都無

成隻船得一個人懷念阿jack啫

幾時足球界都要一人一球隊終老
想問巴塞自己有幾多球員做到
講出黎知唔知醜

巴塞管理層自己搞到沉船又賴美斯

無美斯 巴塞最多係西甲爭前4 而唔係爭冠lo

有冇發覺成個閪甲都on99

隻船沉緊 逃生唔係常識嚟咩？

係咪叛徒 輪唔到D記者自己蹹完就係 最現實係睇巴迷大部份係點評價件事
好似對曼迷黎講 迪馬係叛徒
對阿迷黎講 尹佩斯係叛徒
對利迷黎講 古天奴係叛徒
咁對巴迷黎講 美斯算唔算 我諗係巴塞既page上面D comment都已經可以睇得出

你都on9嘅，船沉係因為船長(主席)on9，主席自己唔肯辭職，但唔比人跳船，要大家一齊沉係咩玩法？

年初有新聞係巴塞高層搵打手唱衰自己球員
呢隊波算吧啦